{
    "kurdish_grammar": {
      "id": "kurdish",
      "numberOfQuestions": 5,
      "title": "ڕێزمان",
      "questions": [
        {
          "id": 1,
          "question": "ئامرازی (نه ) بەکاردی بۆ نەرێکردنی کاری ڕابردووی          ",
          "choices": ["تەواوی ڕاگەیاندن", "دووری ڕاگەیانن", "نزیکی ڕاگەیاندن", "هەمویان"],
          "correctAnswerIndex": 3
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "(دارەکەمان بەجوانی دەڕواند ) کاری رسته لەڕێژەی",
          "choices": ["ڕانە‌بردووی ڕاگە‌یاندن", "ڕابردووی بەردە‌وامی ڕاگە‌یاندن", "ڕانە‌بردووی ڕاگە‌یاندن", "ڕابرووی تەواوی ڕاگەیاندن"],
          "correctAnswerIndex": 1
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "نیشانەی ( ده ) له ڕابردووی بەردەوامی ناسادە دەچێتە",
          "choices": ["سەرەتای کار", "کۆتايی کار", "کۆتايی بەشی یەکەمی کار", " به‌پێی کارەکە دەگۆرێت"],
          "correctAnswerIndex": 2
        },
        {
          "id": 4,
          "question": "( یاریەکە دوا خرا )وشەی ( یاریەکە) ئەرکی",
          "choices": ["هاوەڵناو", "تەواوکەری بەیاریدە", "بکەر", "بەرکار"],
          "correctAnswerIndex": 3
        },
        {
          "id": 5,
          "question": "من چووم بۆ قوتابخانە ، کاری من چیە",
          "choices": ["جێگری بکەر", "نیهاد", "بکەر", "بەرکار"],
          "correctAnswerIndex": 2
        }
      ]
    },
    "literature": {
      "id": "literature",
      "numberOfQuestions": 5,
      "title": "ئەدەب",
      "questions": [
        {
          "id": 1,
          "question": "هۆنراوەی ( قەد لەدەست ئەم چەرخە سپله نابەزم مەردم ئەمن) هی کام لەم شاعیرانەيە",
          "choices": ["هێمن", "جگەرخوێن", "دڵدار", "مەحوی"],
          "correctAnswerIndex": 0
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "شيعری کوردی لەقۆناغی یەکەم لەڕووی ناوەرۆک و ڕوخسارەوە گوزارشتی دەکرد لەژیانی",
          "choices": ["خەڵکی دەوڵەمەند", "ئاسای خەلک", "دەرەبەگ", "گەلانی تر"],
          "correctAnswerIndex": 2
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "دیارترین شاعیرکە شيعری بۆ خۆشەویستی ئافرەت نوسيوە له قۆناغی یەکەم",
          "choices": ["ئەحمەد هەردی", "وەفایی", "هێمن", "نالی"],
          "correctAnswerIndex": 0
        },
        {
          "id": 4,
          "question": "تێکەلکردنی ئافرەت لەگەل کێشە سياسیەکاندا وای کرد کە",
          "choices": ["شاعیری ژن زۆربێت", "شيعر بۆ جوانی ژن زۆربوو", "شيعر بۆ جوانی ژن زۆربوو", "هیچیان"],
          "correctAnswerIndex": 3
        },
        {
          "id": 5,
          "question": "ساتە وەختی پە‌ژارەو خە‌باتی سیاسی ) دوو سیمای دیاری کام لەم شيعرانەن",
          "choices": ["شیعری ڕۆمانتيکی", " شيعری ویژدانی", "شيعری زیندوو", " شیعری کلاسيکی نوێ"],
          "correctAnswerIndex": 2
        }
      ]
    },
    "speaking_fluently": {
      "id": "speaking_fluently",
      "numberOfQuestions": 5,
      "title": "ڕەوانبێژی",
      "questions": [
        {
          "id": 1,
          "question": "به‌ چه‌ند کاتژمێری زمانی کوردی بناوە؟",
          "choices": ["36", "40", "42", "45"],
          "correctAnswerIndex": 1
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "له‌ چه‌ند وڵاتی هه‌ریمه‌ کوردی به‌ کاردێت؟",
          "choices": ["ھه‌ولێر", "کرماشان", "سلێمانی", "دهۆک"],
          "correctAnswerIndex": 2
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "ئاڕەزوومەندترین ویلایەتی کۆمارێژی کوردستان؟",
          "choices": ["هەولێر", "دهۆک", "سلێمانی", "هەرێمە"],
          "correctAnswerIndex": 3
        },
        {
          "id": 4,
          "question": "کوردی یه‌کسانی چاک دەکات ڕووداو؟",
          "choices": ["هەولێر", "دهۆک", "سلێمانی", "هەرێمە"],
          "correctAnswerIndex": 0
        },
        {
          "id": 5,
          "question": "لە بڕینی خۆشخۆشی لە ناو چاوپێکە؟",
          "choices": ["سلام", "خوش", "چاو", "خۆشەویستی"],
          "correctAnswerIndex": 1
        }
      ]
    }
  }
  